屌你老母邊個咁25

牙滿掛。。。。

樓主唔小氣

好彩無我

屌你老母又M到呀

榮清無六隊

樓主小氣到

點整㗎

榮清唔識字

好波

除左港父無殺人 其他全部正確

包括放開觀塘區

樓主識字